新復仇者發現大BUG

其實係我唔記得左 明明黑豹入面個女力架 即係WALKING DEAD個個係AVG3 冇變灰
點解之後搵石唔叫埋佢 影都冇 最後又同DS一齊係個圈到TELEPORT出黎??

乜撚都唔識 淨係揸住碌鳩 幫到啲乜

伏佢去死好黑BW死 明明NEBULA知個個位要死個人

好過

佢同剩低個班唔係好熟咋wor

racist

人地嚴格黎講只係非洲國家官員？
兩個皇室成員都瓜左，我諗佢返去主持大局都正路掛

racist
已經report左比disney

是但啦 d fans會自動幫佢諗埋

第一，人地唔係復仇者
第二，唔使咁多人喇
第三，編劇唔想寫埋佢

完

要返工，唔得閒救世界

Shuri同Balck Panther都化咗灰
佢地老母又唔知有冇事
Wakanda皇室成員冇哂咁濟
發生咗咁大件事作為女將軍梗係翻去維持國家穩定
5年前作為國家高級官員都唔會同Avengers一齊癲啦
咁Hulk彈指變翻啲人翻嚟 咁佢梗係同Black Panther, Shuri, Falcon個啲係Wakanda化灰嘅角色一齊嚟支援
唔係Bug係你冇諗到啫

人地返左去拍 walking dead 囉
咁拍完咪可以過黎完串最尾果幕囉

好大，好勁，好犀利

原來係個刀女 唔講都唔知 個個差唔多樣

為左寫死ironman, 諗條屎橋弱化雷神做肥仔，你係得嘅

去到雷神呢個級數嘅英雄體質，原來唔操野都會變癈柴